天琦一早已經俾暗示

大家仲記唔記得天琦7.29封信嘅內容？

他勸勉港人「你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

兩個星期過去, 我地場運動越來越失焦！大家仲記唔記得之前嘅抗爭loop？ 和理非 —>set底線—>勇武派, 一環緊扣一環！大家絕對做到兄弟爬山, 各自努力, 但又互相支持, 互相配合！而家......感覺真係散哂！

我吾係想撥冷水, 我係想大家冷靜番落嚟, 諗番而家究竟做緊乜！

我好希望我地可以贏！ 要贏, 就有需要檢討每次戰後結果, 對我地有無得著！

我都好憎黑警, 我都深信黑警絕對會有報應, 死全家！ 但我更想我地可以贏！

我無智慧可以點做先贏！ 希望可以集思廣義！